［I/A］Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 (7)

基本單機刷刷刷
巴打整既wiki

三幻神 白花 小火車 綠毛
開局七英雄妹妹
另外男女主同老豆都勁

聖誕老人黎啦~

呢個坑黎 999 張唔想清積到9999 更加唔想清

咦，有4隻幻神嘅
要追喎

個po本身係我開而家無聊又玩番先

仲差小火車
覺得老豆有D吹大左
周回勁但boss戰仲差D

其實個攻略睇唔起青頭仔
RS3女人磁石

我宣報 Saga 係2019最佳無課手機驚，沒有之一，除非執7。

得呢啲繼續刷

又要用石啦

爆肝良心驚

其實我覺得好多ss級都唔錯

Boss 戰老豆直頭爆發力不足啦，放阿仔射3下好過
老豆賣點真係純粹周回加速

痴撚線，個個都4幻起手，.gun

呢隻驚d ssr 戰力差距好大

尋日試下玩、
係唔係中咗本體唔洗再追突
係唔係照住sss個pool嚟抽就可以

想問下其實邊幾隻係4幻
而家個pool有冇得抽

認住頭個4隻sss，海報有就課得

基本上係新既 ssr 踩住舊既 ssr 上

佢個ranking 主要睇auto 刷性能俾rank
所以其實好多ss 甚至s 其實都好用

用晒免費就刷到白rose
係咪可以留石遲啲抽

個堆仲要有時限

老豆上左SSS
先手範圍技真係Auto 神技

我依家都仲用隻劍坦, 打難關真係用佢頂

頂到好多被秒殺既機會

其實有白花呢隻game最有用同限定時間先有得抽
但右邊隻綠毛唔知勁唔勁 sss個隻唔係呢個版本 第二行最左個隻我以前用開 可以暈人地3round 機率都高
我覺得唔好留石 因為宜家d pool最抵抽 同埋你除左我講個兩隻 無咩最高角色

同埋右上隻可以用盾擋

其實如果抽到1隻sss(我覺得白花最好）兩三隻ss或s+

都已經可以開始玩 唔好曬太多時間首抽
多數新卡都會取代舊卡
慢慢玩呢隻驚 就會好多免費抽都中好野

配合新温妮蒂開局減精一流

個壓制戰係咪要自己㩒晒咁多關

係

應該練邊5隻？

圈住果d 都係好用/勁既角，練左冇衰。
星星既角其實都好用，但你而家應該發揮唔到佢能力。

新手未有專武應該好難用主角
用住セルマ會好D

毛同水海居然冇人理 陰公

個活動換哂碎先換其他野?
技能書換唔換好
女主pool 值唔值得抽到中到女主為止 我見張圖幾靘?

一周年好似多左好多人入坑咁

你無果隻角,碎片無必要換, 要250 先合到SS
書換序,破 優先,有多先換技3

女主99%知,好吸引
同pool 另外兩隻又係勁,
新手玩打得幾多得幾多,衝主線打到VH,
打家多D 水,刷素材塔昇武器,再主線..
其餘的人遠征,應該可以收好多石
睇石數抽

最後隻BOSS真係老野先刷到
突陣水海賊,聖誕毛二力,黑騎,皇帝女都殺唔切

新速陣,
人形+水女忍做debuff,水海賊做打手,
螺旋奶防暴斃,女主傳水女主回血
全部50+HP790以上先穩陣D

唔洗太刻意用突, 佢其他抗性都係-
我用 聖誕坦, 水著弓,水著貓女,綠毛,白薔薇
降佢腕同智, 水著弓用水龍加護,保兩turn 減傷
好彩佢無亂打人, 磨死佢

個壓制% 洗唔boss 打贏先計, 定combo 輸左都計
唔想再刷靠日本仔刷
打贏先多30 石

打埋隻boss就全SER 5000石

依家boss 19.8% ....
應該可今日收石, 有望新年重上4萬5石

邊隻係主角專武？
a級版？

打晒主線會送一把SS火劍同SS水弓
特別在唯一法攻劍+弓

試多幾場好像debuff戰法好D
貓女 女忍 泳女主 debuff槍/拳 補

好
咁萬用果隻光碎都係換得幾多得幾多?

隻魔海候咁撚勁 如果無新妹真係唔知點打
勉強auto 到

如果係刷金圖果個星期入而家個account 應該都一堆好野
果排送好多免費抽

抽咗14次先抽到佢

屌...
100抽 4隻銃 3隻弓 兩隻舊火車
淨返十幾日要多萬二石保底

溫海沿岸3 地圖左下角中間
係全部史萊姆
可以好單一咁刷法系

請問呢個任要做咩

等星期五六日開打塔

thx

嚇死寶寶
呢隻驚真係逼你唔好課

開返上年個ac
D角色好似好多都低評級

請教各位，依家主力用緊
1行1/3
2行3
3行1
5行4
覺得比人打好痛，打到vh12比小怪打有時扣過千

應該用邊幾隻會打得順D?

老實講,得一隻補唔太夠...尤其你隻補係螺旋奶(2行3),
最大效用係比另一隻奶復活黎補全體

不過無七妹/白花都無咩計
睇你都應該係谷法攻秒人
刷野用1行1+3, 2行5, 4行1, 睇情況入奶/5行4

手動難關/打主線, 放4行3係鳳天舞陣中間不停開無敵(パリィ)
物攻關就3行1,4行5,4行2,5行4,奶

仲有打蛇依D就1行5,2行1,3行3,3行5,奶
快速陣全部用debuff技(升滿6/7AP)

練雙補啦，2行3,5 一齊練
擺光補去坦位
呢隻game 係無補就收皮
唔夠打都係練度唔夠，打你最後一關auto 到既vh 升下能力先

感謝兩位巴打既建議
依家轉左做雙補打vh舒服左

依家有石係咪抽白花個pool抽返隻奶媽最好？

白花pool 個保底只可換主角, 中唔中白花真係人品
R杯有隻S 白花可換,都是再生光. 都係有自回血同強化回復, 同SS 比,係差D
LV50+突滿,其實都好過其他補角

有石, 不如留聖誕新年......
仲有白花係情人節出, 好大可能情人節出復刻有保底換
佢聖誕有wil ,又派螺旋奶, 可能有心扶棍棒
加上有老豆係小劍,實為法師,
出隻勁版螺旋奶,都唔奇

依家個主角pool 去到1月1日, 可以睇聖誕新年情報先決定

現家用緊呢隊 但係連10-2-1 vh都過唔到
其餘既角色都係咁上下戰力
如果想開埋最後關遠征 大概要練到隊野幾多戰力先夠？

你入場前睇下d 人仔有無噴好多光條或光星
如果有可能練度未夠 搵關最後auto 到既vh 練住先

eg:

: 噴光條，打呢關好易升能力= 完全未練夠
: 噴光星，打呢關ok 易升能力= 仲有得升下
: 出光點，打呢關難d 升能力= 不完美可接受
: 乜都無，練夠，打呢關應該唔會升能力

出光點同光星 咁我係咪應該升到全部都係光點/乜都無先再打好d

想問下新手應該練邊隻先？

ss男主應該繼承邊招？

你地多數揀大技定小技

想請問下各位大佬 小弟岩岩玩, 卡主線, 除左幫隻角色升LV遠征仲有咩方法提升戰鬥力?

另外就係個活動如果想刷油, 大家建議邊關最好刷?

1,3,5行左一，2行右2

就只有呢兩種 用盡遠征劵升盡能力 唔需要慳

想問咁樣組有咩特別？

紅色你優先, 隻坦都係, 你D 角齊晒可放異常狀態
斬角海盜,黑鬼,女帝
打角要抽好多版本先齊招
突角都係必須練,打塔收石用

男女主我無,唔太清楚,
女主要有水著版先完整

推主線VH, 有S武用住先,其他角放遠征用券昇

唔該師兄

巴打 新手黎講 你d角色好多都好正

雪人
開始有拆包
隻弓會回血, 技1 解狀態
技3係sarah 招全體, 佢原版有SS ,好似好勁

槍有4bp 全體, 技2有雷
wil 開場+2bp, 可以立即用技3

想請教巴絲 ，ss男主繼承咩技好？

另外你地以咩準則黎決定繼承咩技？

睇日本個網個推薦

請問係諤個網？

oh 呢個？

yes

每個角色下面都有繼承技推薦

聽日除左新角色
應該會有復刻後入艾蓮同半週年毛二力

試下後入, 一定大木斷

新pool 唔係咁吸引 今次可能抽個十抽就算

見到啊will唔想抽
有混亂技但低智都係等於無
最後走左去抽sara

我覺得呢隻GAME D女女好好J，不過無配音，可惜。

同意
又黑絲 又長腿

見到啊will唔想抽+1
不過佢今次呢隻有被動全體降敏
力又有92% 叫做可以一戰既
但呢排真係抽到乾水，下星期應該會有日本新年角色抽
真係考慮中....

抽Sara 好呀，有無上隻Sara?
有既話抽完變完全體wiki 評分99分

水著女忍者條腿勁好J
重有後入艾蓮
七妹暫時幾張圖都唔靚，得課金水著SKIN 叫做好J

終於可以安心剪爛張閪卡喇

2020年再痴返張卡

其實呢幾隻真係OP
成堆角色setting 都好,同齊狀態技
出新關又再昇數值
真係唔抽都可以再打多大半年

呢雙驚嘅精髓唔係抽，係鍊肝

再申請多張

睇完聖誕抽d 資料後，決定all in 小火車，140抽抽到

其實唔難

想問下 想要屬性劍果類係咪平時刷武會random掉？

刷vh
唔記得邊章開始會掉屬性武好似vh6 定vh8

我指vh6 定vh8 開始有
唔係淨係果兩章

好
岩岩wiki 搵到vh 8 開始有
要刷細劍同弓用住先 女主同果隻突屬男人 都無武器用

個城有句野多謝
Thank you for always playing

你估真係好好玩好享受咩, 刷武刷石抽角咋

VH聖誕關跌D武器能力比VH15跌果D 高一點魅力同一點愛，
有能力既新手可以刷多D

跌率都高, 次次都兩把..有多去變賣

音樂好正

但係係咪要打啱屬性

ps VH用auto打唔贏

SE RPG音樂不嬲好正
睇片睇到DQM .聽到D歌又想入坑
算了,無時間

有無隻小劍老豆SS? 今次EVENT 個個怕火
佢招技3 昇滿開幕燒死3個, 直入R2

你幾多戰鬥力

auto 打唔贏vh-7

手動打唔贏vh-8

如果d 怪唔係扣你太多要頂多陣可以試下換個陣
呢個陣全部降防

我用其他陣俾對面先手打我成日扣百幾

最尾果關0體 大家咩隊過

劍坦 白花 老豆 + 範圍技角色
R1 只用熱風, 留技3
燒下斬下就過

火劍毛二力都好似唔錯
第一次過Romancing 難度

R1 好少血，普攻慢慢打死佢地 存下BP 等R2入場可以立即出大技
R2 建議優先集火殺下方隻弓，之後上方隻槍，因為D 法師/補師基本上都係突弱，一中技就秒
佢地2個死左之後，中間3隻應該無人會秒殺到我方，靠補師回血正常咁磨應該磨得過 (過得Challenge 2 應該夠力過埋Romancing)

咩係challenge 2

有7千支水 爆曬肝都飲唔完

痴撚線公司，連刷都唔想你刷

刷到啱數值都好快

飛鼠巴又爆肝mode

依隻中間停過一段時間

3個月前先慢慢刷返

寧願佢唔掉咁多
賣到好攰 一陣就刷晒全部+

良心驚 快d打完活動
可以安心肝返主線升能力

想要主線雙賠

今個月啲角多到升唔切，主線卡到懶屎

老豆係邊隻
我d法師好弱

試下先

你打聖誕Event 打完VH第7關會有Challenge1
過1會出2 過2會出3 3打完會出Romancing

由上至下分別係
Romancing
Challenge3
Challenge2
Challenge1
再落係正常VH 第7版

見到個新pool麻麻地
跟住抽返老豆pool 第一次十連就中左
繼續儲石

其實低cost 補助技用黎打識反擊既關都幾有用
如果個角色無間接技或遠攻真係應該抽一隻

我連challenge 1都過唔到

你們會唔會用啲癈ss換白結晶換金碎片

我唔會 因為我執著想盡量每隻都升到50lv
升到50之後無用既先賣

其實每張卡升到去46lv之後慢慢先再升會好d 因該46升到50要好多碎片

post你d卡黎睇睇 主力既卡宜家狂打活動同用遠征劵

活動宜家有最少有兩倍能力升 快好多
遠征劵唔好慳住洗

黑圈係建議最佳組隊 你練左先無死
紅色都係要練

狂打活動vh7先 個活動有排先完 升高d能力一定過到

我唔用既升到42 就算 反正唔會用再升都無好處
但ss 碎未50 會留 s 同a 全部42 左就賣

我盡量泵晒50先再賣

請問可否開局 如果可以 升邊幾隻

新手,現在DOWN緊,想抽最好J 女女

紅色必練
黑色可以暫時用住先

請問聖誕活動會唔會跌力+ 速+ 既武?

係咪全部屬都會跌 + 既?
係咪最淨得 +? 仲會唔會有勁d

加同唔加都會跌
加係最勁
同埋呢次個活動算好易跌武器 所以算易刷

主線刷左百幾場都無 土+ 槍
event 第一日就跌左兩把土+

玩到呢度已經唔夠打Normal

用卷落遠征到昇下先啦
我打咗5日都可以打到去vh

遠征卷唔好慳，升到個人頭頂起圈圈就去推主線，解更高級嘅遠征，重覆到700hp左右先叫入門

應該練邊5隻好？
打到VH6-2-1 唔夠力

啲新角真係越來越勁

隻聖誕槍勁到

綠毛，白薔必經

七妹，thomas，女帝

其實Katrina 打weak係超勁，不過冇人練，我自己有練上去

4BP 突.....
希望正月角快D流出先決定
聖誕弓同槍有興趣, 聖誕唔抽多數等半年, 又各屬都出pool 復刻

幾時有4BP 打角

回鍋返黎，淨係中垃圾

技1全體
技2-3都勁
有吸血，打weak大大力

同最近隻妖精槍有得鬥

斬，突，魔角齊人啦

下個pool再唔出勁打角真係當俾se放棄打角色

聖誕冇一隻勁到話要必追 合格水平冇咩特別
我估半年後出pool只會其求唔好抽中呢隻

等緊打角呀

打角開頭太勁
食正快速陣+debuff,依家都仲屈得單人boss
刷野又練氣掌

得新超人，女忍重要一開到宜家

岩岩打海魔都係靠打debuff先夠掛
大久保+新貓女+女忍降到佢打唔中

呢排真係多咗好多新手入坑，唔知會唔會有機會開到公會戰/世界王戰呢

早知等到而家先打

請問有冇話幾時先會開3倍

佢鍾意幾時開就幾時開
我習慣儲滿10 張，每日淨係打兩次
等有掉up 先清全部

各位可以就擺係po頭 提提大家小心中伏

通告有講,個個都唔睇

3000卷禁到500卷
終於遠征到全人790hp

突哂又99999經左 d exp 係咪就冇用

我剩係升咗主力到6xx幾

升埋同一個但係S/A grade個啲lor

原來可以

我反而想知有咩裝備要優先換 SS嗰兩件？

升裡能力值
一項能力要扣2萬exp

唔夠突一隻
突晒都好貴,
珠唔夠時都係突左一兩項先

點用exp升能好，岩岩入坑🙈

27000萬力，有咩練功好地方？

無倍率練得好慢
主線vh 有倍率練得最快

要等活動？

平時有活動打既時候 有兩倍能力
主線都會有
今次得活動有2-3倍 主線無

可以係出擊右上角睇到 加成既時間同邊d角色有得加

宜家係全角色兩倍 某d指定角色3倍

可能前排全角兩倍今次主線無up

Thx ching

佢依家每星期有任送珠好好多
可以去交換所攞

年初event 全部翻炒 真係清唔晒d 水喇
btw 等緊兔仔翻炒

係邊到可以升能力值？
我99999exp又吾夠碎片

火車頭用土+定力+好？

我想問下我繼承左招技，招技好似吾係好升到rank，係咪要本體岀果招先升到技rank？繼承技點岀都升吾到rank？

裡能力值要每日打 裡道場
打贏死合會有交換道具，用交換道具換升裡能力既野
再去道場升，升一項要20000 exp

一定係全部升晒你主力果推
升齊第一階所有能力會+20 hp

唔關事,你係咪auto刷能力/skill?
你留意下，由頭到尾望一次auto 打一二場,係咪好少出到果招技
你要自己計數,,例如你total 有
一技2bp
二技6bp
7bp(引繼)
三技10bp
Auto Round 1 會放10bp 技
Round 2 (10-10 +3) = 3bp 會放2bp 技
Round 3 (3-2 +3) = 4bp 會放2bp 技
咁情況下loop 到6bp 放6bp 技，之後又係3bp 放2bp 技
除非中間被人催眠(催眠唔郁得但會回bp)
或者上一Round 未出招就殺敵過版先有機會存到6bp 以上
換句說話講大部份情況下7bp 果招都唔會出
咁自然會練得好慢
而因為仆街SE 唔俾我地直接SET 用/唔用技
只能去主畫面右上角メニユー(Menu)> キャラ一覽(角色 一覽)度調較「BP管理」(Auto 時消費既bp)
例如你本身招技4bp，技覺醒後變左3bp
3bp 既話會令到auto果陣大部份時間loop 住咁濟(每回合回3bp 又放返3bp技)
你可以去果度set 返招技「手動戰鬥時扣3bp, 但auto 戰鬥時扣4bp」
靠咁樣set 去令你角色可以Auto 時出多d 技令佢升Rank

土+
因為加智加土術, 影響石化

吾該哂師兄，明白哂！

一定係土+
用力+ d 術完全無力

用咗9千石去抽聖誕突角打vh 10 boss點知咩都冇
之後先發覺改打法就贏到

聖誕pool有冇人抽？ 值唔值保底？

剩係知抽完炒咗

上年舊pool返炒 角色無咩特別 新pool反而仲勁

安息吧 你不會孤單一人

新pool角色勁唔勁？ 抽唔抽到好野手

新pool未即係之前個幾個pool
即係第一次出個d角

聖誕pool上年已過出過 好多新角能力取代曬

其實呢幾個pool唔錯 好轉角都有排用
個聖誕pool真係無咩吸引力 新手應該盡抽呢幾個pool
係特別pool易抽中過普通pool
我玩左成年想係個普通pool想抽中七妹 咁耐都未中到

好多新角有排用

有得auto熄技既
七妹實上到SSS

諗緊搏尤利安好定新聖誕pool好
60抽有老豆有女係冇尤利安 新聖誕個突技又唔錯

過左幾日睇埋新年pool再唸
呢隻驚抽卡唔好同佢急
個pool開得耐
佢唔怕你抽 最驚你無石抽咋

過多兩日

因為我係過來人
好記得抽初出第一隻統同99bp個隻爪
兩隻都保底先抽到 但用左1個月都無就變倉底

我還好保底果次係黑絲玄武 算用得耐又顏值不錯

請問 有邊幾招好似呢招咁係效果大
停敵turn 好好用

打唔贏vh 11-2-5 隻冰龍

暗法2bp 麻痺大最勁
高智力極易中

邊隻係黑絲玄武
新手岩岩入坑, 可唔可以介紹下

咁好多都變sss

個個都會開最屈果招黎loop

如果佢肯俾人停咗咩招auto唔會用
已經好好多

講少少比新入坑朋友
27 號有聖石, 盡刷盡換

刷紅石.
弱點+ (最大15%) 係最唔錯, 你裝去斬,突,打,法系都得

如果陣中有白薔薇, 佢回復力已OP, 好多時用bp4 技全體周回
佢把杖可考慮用 減抗性幫隊友(スタン / マヒ /石化), 令敵人更易中狀態

藍石
輕減(全) ... 好難刷,努力

依家有老豆,想刷粒滿hp 加攻 ,最20%, 入場第一下技3 應該好大力

👌好提議 刷粒俾老豆先

努力刷就得架啦
隻驚算良心 可以隨時拆聖石
唔洗重新刷過

其實我想知減抗性石 如果敵人係999抗性 招技係確率大
有無機會中

你地依家刷緊咩？

宜家無聊得閒就打下主線
抖埋今晚 聽日又爆肝啦

過唔到R杯 7
想拎埋隻S 版白薔薇

刷一粒用一世
佢粒魔石就真係無鬼用

我換左一次都覺得中伏

大家會換咩

聖石開左未？？

依關點解有二千幾萬combo？
係咪好抵刷？🙏

快
法師幾下搞掂

一定第一個
正常黎講每個星期齋換第一個都換唔晒，唔駛晒野換其他

依個係減麻痹？

スタン(細停)
マヒ(大停,星星)

七英雄
全隊buff .... 應該遲D再出多隻,比人配招

有生命之水就勁

唔好意思，我新手唔係好明點解

我想提高石化機率，應該用邊粒🙏🙏

新pool？勁吾勁？

A 七妹有影縫 想抽了

1 勇健強撃 III
[HP 満タン時] 与ダメージが上昇する (効果大)
2 テンションアップ IV
攻撃の与ダメージが上昇する (効果大)
3 託す希望 II
攻撃を受けて HP0 になる時 味方生存者全体の HP を回復する (効果大)

萬能key 角色
真係差招生命之水
本身都應該有輸出. 死左又回血
技1 bp4 唔係全體不過威力D
技2 全體, 技3 全體buff ,佢都幾夾朱利安坦, 幫手加體

石化耐性ダウン

スタン係停人依家個round
麻痺係停人幾round(頭上有星星)

活力の水
属性：冷
威力：D
コスト：5
種類：回復
覚醒段階：◇/ 覚醒素材：緑
回復 / 味方単体対象の HP を回復する
対象の体力を上昇させる (効果小)

拆包海之主娘 有S 版....可以換
回復力同生命之水差唔多.都係D... 仲加體

請問你地會掘邊個？
新手唔太明個運作

寶箱款 ,刷種類( 弱點+, 斬+,減耐性.....) <--先刷呢個,出咩睇運氣,好彩會直接出高rank
水晶款.. 昇石用,有時出好多,又時好少

兩款都有100 同1000 ,掘一下同掘十下

原來係咁...唔該哂！

我會打最底個關
因為聖石其實打得多都會出曬全部石 反而唔夠料去升

有無人過到呢兩關 求教學

過晒但已經唔記得個陣 晏d 睇下記唔記得先

你地會唔會用晒啲金色碎升爆到lv 50先

係淨係普攻會加攻？
定係技同普攻都會加？

見到有衣著復刻 即刻可以用鑽買衣服？

兩樣都加

應該係要用課金既鑽先買到

為咗妹妹睇嚟要開齋課金

應該果陣兩關都係呢個陣
打夢魔要承繼破邪法避反擊好似每3 turn 反一次定幾多要預果turn 要用術/遠攻/OD

第一次打聖石活動
想問下各位，刷聖石刷到邊一類/種既聖石就可以轉去刷升級材料？

想問下粒RANK9 既聖石係咪送既?

巴打提一提
我執一執隊野 轉左呢個陣後排角加50%知力
隻怪勁易中暈

武器聖石 通常係用岩返個種武器（唔會去整突，斬個類）或屬性（整光火暗個類）
宜家想整埋抗耐性石(石化，暈個類）

防具武石 反而簡單d整全減

我唯一買左既Skin 就係泳裝七妹

好強, 請問你刷左幾耐?

其實俾小火車用果把土+槍如果入槍+聖石既話，佢招超重力會唔會受惠槍+聖石既能力呢？

所以我暫時俾住弱點+聖石佢用住先

換晒鋤頭有冇得刷新？

我次次都打 其實好易出曬想要既石 之後掃肥料 有時出10萬個粒

想問下隨左白薔薇，仲有無其他好用既補師？

我未有白薔個時係用七妹

我未有白薔薇同七妹之前，一直都用呢隻S黎做補

初出未有螺旋補就係用佢

係，我果時用左佢好耐

大家果時只可以用佢

分享下平時我升聖石技巧

好似張圖經驗棒呢個位置開始我會用1回強化逐下禁黎升
因為好多時會有強化bonus一下跳幾格
相對好過禁10回強化去升
對於高lv聖石可以慳唔少肥料

想問下新手現階 段 是刷武器石嗎 ? 防具聖石我無點刷過？

想問下槍角 是用 突+ ,槍+ 還是一律用 弱點加最好？

槍用槍 劍用劍 大劍用大劍 會高過用突屬斬屬個d

但係魔法系既角色 就要睇招式右上角既屬性黎裝聖石 而唔係裝杖

點解唔用弱點 係因為要打中弱點既怪先有15%加成 但用武器加成既話係任何時候都15%加成

明白

第一次打聖石活動係咪全力刷 武器聖石先 ? 之後 碎石 再之後先防石 ?

邊關刷火小劍最好？

近排好似好多人玩saga

升防具d經驗值波波打邊關快？升裝備吾夠用

想問下我最高個隊卡左係戰力34000到 其實打邊練先可以好似大家咁上到去40000以上

3開刷咗3日都未刷到3 SSS起手怕活動完都未刷到

淘寶買

你auto 到15 章vh 就得架喇
慢慢練啦

隻驚真係好多設定都幾肯定無諗過試過就出 特別係佢d 十連真係要諗清楚係咪抵/係咪同1 連無分別先好十連
升聖石係咁，用藏寶圖都係咁
藏寶圖逐次打會多好多抽角券

其實無咩所謂 不過武器石條路長好強

越難既主線就越易升能力
量力而為 可以auto個關就狂auto個關

想問各位下技繼承係點做？ 張SS卷差佢

另外就係我水龍女個pool收集左12000個幣, 另外個兩隻角都中左係差水龍水, 應該留石抽正月定抽多9000石換水龍女

任何一隻角既SS/S/A版
兩隻都要學過技
係編成度有個加號,同一角色既SS可以揀S/A/其他SS既技

新手黎講
水龍女(阿妹)如果追埋泳裝就功能全面(混亂,回血,冷盾,輸出)
但單隻都已經好勁(輸出,反擊,唔怕冷屬攻擊)

差3 千真係唔差在換埋佢啦
如果你無課既話就知要儲15000 幣拎補底唔係咁易架

收到 唔該晒各位 抽完呢3野 又冇哂石了

其實今次限定隻綠毛坦同thomas係咪必抽？

今次唔抽唔知幾時再有了

抽新版溫蒂已經用左好多石

咁睇黎我要課金隻thomas 差2下定3下就保底換

d水越打越多點算

而家仲有7000 枝真係無信心40 幾日用得晒

唔好唸住用曬 24小時不停打都唔得😂

又無主線兩倍能力 無咩心機爆肝打

而家主線有2 倍 不過都唔會刷得晒

係喎我宜家先見到 都要刷下了

邊到睇佢主線有2 倍?新手唔識睇THX

綠毛坦auto真心勁

THX CHING

最後要課金井隻老師 中咗4隻胸蓮都無細妹 DLLM 求安慰

課真愛

抽埋聽日就夠150抽保底
無泳裝妹既情況，要妹妹定老豆好呢？

我抽新妹妹pool 149抽得一隻綠毛

睇你有幾多隻識補
妹妹單體BOSS戰
老爸日常周回,打杯用

見佢咁佛心派咁多抽卷又中咗幾隻勁嘢先考慮課喳
非真愛 張圖又柒係見老師開場扣精神又高速打停人先想要

慘

玩第2日 有兩萬石係咪應該儲起等下個pool?

你半年唔抽都夠玩....

五大神獸中左4隻
尤其有白花 可以唔洗抽住了

唔係中晒 5 隻咩？

欠老師

老師要中眼鏡娘先係完全體 （換咗張圖）

依個星期d十抽卷同活動卷0ss

隻個活動抽既角一直都係重覆又重覆

補有好多隻(有白花)

本來係想要妹，但無水著妹無魅惑玩
睇評價網老豆好似好好用，所以而家十五十六

巴巴拉突滿左

其實我抽中左 都未知老豆有幾勁 好似5隻裡面最普通

應該係用黎快刷關、佢d全體招夠勁可以1帶幾掛

課完終於叫齊

個攻略網最成功就係令班玩家非要集齊班巨頭先會停手
事實上好多s+ 同 ss都好有用
根本同時間練唔到咁多隻

真心 心癮黎
但綠毛坦 火車頭 同埋新溫蒂真係好好用
主角老豆未知咩咁勁

老豆勁在auto ...
佢技3 係先制,火+陰
如果你刷果關R1弱點係火/陰, 應該一下就燒晒
直接入R2... 其他人可以用高bp 技,順便昇技

白花呢

不過學樓上師兄話齋 邊到練得晒咁多角丫 仲要突到50 又要覺技

老豆係巴哈都有分析 佢仲可以R1 清怪 R2 等其他人可以用BP13技 戰略上多d選擇

正月抽開左了

30 抽中S 皇帝, 海主娘
換埋個A 七妹
有石備戰情人節

30抽中章魚，海女

同你完全一樣 30抽換埋7妹
章魚冇興趣

新手想請問碎片係咪應該賣晒去換ss萬能碎?

我一開頭都係咁 始終要盡快砌到一隊主隊通關先開到遠征同埋打活動VH關卡

30抽前預左無海女無皇帝
之後果然

其實今次為皇帝同七妹抽 頭十中三隻皇帝 二十抽好彩中海女 三十抽食白果換七妹就收手

呢個pool 我覺得唔抽冇蝕底 係情意結抽皇帝 所以小抽算吧 抽唔到算啦

我見之前有人問無用既碎片會唔會拎去賣 而我就升到50lv先賣 係因為貪50lv既時候可以拎到50鑽之後先賣

其實玩得耐之後就黎越多卡升到50 就好有好多已經升滿既碎片可以賣
新手既首先盡可能升到42 如果有更多碎片既話可以升到46先

金碎片我唔會賣，以免佢將來屎忽痕D 改到角色金碎片有其他用途。

我會賣曬夠50lv角色既碎片去換金碎片

聖誕派好多抽. 好多A,S 都50 lv

全部賣晒換金碎

原來升50lv有50鑽a同s嘅碎我已經賣晒,不過啲碎唔夠一隊升42

想問下裏能力升滿係咪好緊要？

勁果d 優先升爆(新手建議搵隻勁補升爆先)
升滿一個圈多20HP 更㩒打

隻game派咁多白金抽卷真係好撚佛心 免費中埋最想要嘅光暗法2.0同英雄王2.0 不枉我1週年課咗1單支持下

上個月310 抽加刷寶圖抽到佢個普通pool 差幾隻就中晒
果陣入坑真係正到痴線

無課擺明比人lock圖鑑
綠毛+小火車都保底
卷抽抽晒都係無想要既英雄王2.0,光法2.0同女皇帝

個三隻如果到手時
你會覺得綠毛同火車更值得擁有

越唔刻意去追求就越易到手

邊一隻係英雄王2.0？

明明叫鋼之13世 其實英雄王個名點嚟

佢個banner 係咁寫

請問呢支野有冇水+架

無水+
知+已經爆機了 恭喜

杖知+ = 其他武水+

爽呀... 唔該哂

我仲勁傻咁刷左幾個鐘

原來係咁 無留意

有冇高手可以分享下

新溫蒂同火車頭既能覺醒應該點分配法？

用慣雙補覺得單補好易炒車
今次仲要用一隻正月角先識掉野 有排刷啦

溫蒂

火車頭

兩隻都有幾種配法

我都覺至少要雙補 其中一隻補可以做半打手仲好
平民有螺旋光補，半打半坦有補第一日開始用到而家都仲用緊

所以我通常咁打係換頭2隻

終於打到知+
升完就冇晒錢好窮

唔該晒ching
但我係決定唔到升停人個招定升單體攻個招到6bp好

講緊新溫蒂

如果唔夠錢洗可以試下賣物品
賣書賣進化料

提提你 唔好用石打錢

其實覺醒 到最後會每招都升曬 因為技能書多到用唔曬

呢隊係我最強打法 中間放格擋超好用

有新溫蒂同老豆都唔放落去住

其實同你一樣 用死後3隻 可能今次要用冷/突角
我本身個倉既冷突角好弱 所以感覺好難打

我咁樣嚟刷金龍

金龍用毒有奇效,每rd1萬
A七妹自動毒

BTW
金龍最簡單都係周年阿妹做坦
幾下反死

睇完你地講 咁樣刷緊9 穩返d

仲未刷到智+

我刷咗一把算
而家刷vh15小劍同大劍

如果成功毒到其實幾屈 每turn 固定1/10 傷
頂到咁多round 就贏

之前卡係第10話vh升唔到上去
原來捱過第10話後面反而易打好多

想問下裏道場主線打到邊可以開

1章第3話veryhard

升lv界限要錢
升武器要錢
升技都要錢
攪到而家好鬼窮

賣少少技書

我都經歷過呢個時期
可以試下賣技書一本十萬或賣覺醒技果d 石, 一粒1000 999 粒就成百萬架喇
不過後期d 錢都無地方可以駛 而家有4 千萬錢

點都唔會賣書...

係... 隻game 之後更新新關,係方便比人刷,
又同弱點,又直排

之前有D 關又set到某D 怪勁厚血, 攔住人

刷下三光石有錢賺 主線都有 唔需要急50LV 會用好多錢

岩岩過左vh 10, 勁開心

想問下裹能力第2圈個銀牌係打咩有? 想谷死一隻先

未出

想請教下各位 紅色個個道具點打返黎？

要裝是但一隻活動角 之後刷關 隨機出來

刷任務個隊裡面要有佢指定系列既人 例如海女 七妹

全力auto會吾會自動岀格擋？

唔會

所有補助技唔會出
回血例外，好on9 的

OH 咁我可以升白花

又打老鼠event

隻蘿莉好勁
4bp 全體, 技2 全體, 技3 SSS威力,91% 智

抽一口, 隻女羅賓係女主
留石情人節
好似好多個月無拳角... 我估情人節出拳角

Unlimited Saga
我問卷有填

我填左好幾次Imperial Saga 想佢出返幾個主角
不過估佢應該唔會咁早出住
肯定留返來連動Collabo 谷web 版人氣

如果出返emperors saga 7英雄對4魔貴族劇情就真係J死

隻新web版玩過麻麻哋舊web版幾個主角係正嘅

今個pool 麻麻一次十抽算
不過唔知反擊極大up 有幾極大

完全skip唔抽

隻蘿莉一定抽

呢隻的確強 集合舊光法開場混亂加強力闇術 補多一兩個style有降能力就完美

其實我唔太睇性能佢係我舊屎玩US最鍾意嘅角色

10抽出女主算數留石等情人節

所以我都無再玩新版WEB 以前舊版我玩到有課金....

有無人想入坑? 我有個acc 都有幾隻ss
唔係打左好耐
無心機玩
仲有4萬幾石
free

今次終於出埋新古斯塔夫

有出？

新手想入坑
請問有無得買ac，淘寶得兩間賣，但d角好似麻麻地

＊活動卷抽到

上面個個岩唔岩?

新手入左坑一段時間但無玩過純抽卡，而家想玩練邊隻好

白圈可練先

[img]

玩左一日 練邊隻好
駛唔駛重刷

重刷...

而家重刷 刷唔刷到4幻開game?

刷唔到
太遲開始無得抽了

好似好啲 雙奶

依家啲pool你應該刷海の主の娘 ルージュ ブルー ギュスターヴ

劍同角二揀一 點揀

Bp3 全體技，幾勁wor😂

梗係要劍，斬角真係多一個唔多少一個唔少

係咪set撚錯
睇啲技係冷 唔係斬+冷
但隻角腕力加成高 知力低
把劍又加腕力0知力

今時今日低BP 全體技係唔夠架
依加係要玩埋先制攻擊先叫勁招

兩招都大劍攻擊黎所以都係計腕力 只係無斬屬姐

我都應該會要劍 斬角太多

設計完隻角,無人要就搞笑

放入第三期螺旋抽度囉

btw~~新手黎講應該想要隻角多過把劍，佢地角唔齊

呢個冰之劍忠於原著！ 要殺佢搶劍，其實可以叫佢加入

有冇玩過romancing saga1? 呢把野最強劍之一，覺得勁過左手劍。

係 我都記得
不過SS 裝唔知可以威幾耐 再出主線有新S 武既話都差唔多有SS 武威力咁高

到時應該會上調番啲SS武 掛

同埋幾時先會復刻啲關

一周年先開始重打
有啲S/SS防具冇

我都想知
想要兔仔

係大screen 見到有人個名係香港人報仇

今期螺旋抽畢業

新手想問咁樣開局玩得唔得

得3張廢ss

得一隻廢ss
又要等下個月 等得黎隻螺旋劍都無用了

重刷

冧左友拎冰劍了

1周年影相位都有依句
利申:乜都無玩過所以唔識

呢個當年Romancing saga 1 好經典既任務黎的

好似冧咗佢落到地府搵死神時會出返嚟報仇 無記錯好似唔殺佢都仲有第二次機會搵佢做祭品 總之係官方惡意對像

咁快就出仲以為佢會等多一個星期

妖精,沙拉

我要左人 殺左佢廿年覺得佢真係好慘

佢如果唔係好似而家咁多水

我唔想再刷過

又唔似時空貓咁講劇情

如果日版直接轉到語言就好

肝左咁耐 我唔會為中文而轉玩囉

幾適合新入坑唔夠一個月 錯過以前活動嘅新人 又可以千里眼日服池

中文不了 呢隻game 唔係日版會無feel

其實係日文game有繁中果啲版本
不了
代理實食水深

反而時空貓呢方面做得好 由營運直營中文版 update得好快

請問練邊5隻？謝

我都新手 有錯請指教

新手岩岩試玩， 咁多野都唔知抽乜9 好

我驚日服會封海外IP多d

應該唔會啦

好多game 有先例啦，
當年隻DQMSL都係因為出中文版（怪物仙境）而block 左海外ip。

我玩左咁耐
又倒左錢落去
同我講封海外IP
真心寄刀片喎

呢隻西game 一次過幾十抽抽乾晒都抽唔到隻A
嬲嬲地send email 去square 問佢係咪機率有錯 佢話冇我即時delete

30抽先中隻兔
ss 兔可以變完全體了

90抽得隻a莎拉

打錯,係S

10抽就中隻SS精靈

抽到保底,換左妖精
無晒石了

頭10抽就中左機械拳 80抽先中埋隻槍

20抽爭隻兔仔，搞到要抽多10下天丼隻兔仔

不過今個pool 麻麻喎

我都覺~~~ 上年白薔薇咁勁, 搞到好期待今年
機械人減LP ,打唔到勁boss,
妖精不過不失
抽到70 都狂出其舊SS, 硬抽去換妖精

儲石 啲圖無個掂

其實.........佢冇話過呢個Pool係今年既情人節pool黎，
只係而家開左上年既情人節pool，同埋有d 情人節水及券出左黎，
佢呢個pool其實叫 樂團祭pool。

下.... 你提一提,又好似係

寫咗 不過可能有2嘅

美玲條腿

埼玉老師ss

人哋有頭髮㗎！

其實呢啲event ss
有冇人會升到50lv

要甩2x萬好貴

我會 可以賺埋石 反正錢太多 😎

真係太多錢4 千幾萬無掟駛

你所有人都升爆晒

要用果d 升爆，唔用果d 42 就算唔想用百搭碎升
但活動打返黎d ss 一定升爆

Special 係咪會入普池?

我會升既 就算唔用最多放係訓練場慢慢升
加上呢排無咩新角值得抽
event ss 通常個活動會有好多金碎比你換到佢50lv

正路係 （帶頭盔先

會入普池既話佢入面有寫明的，等佢正式出左公告就知。

不過隻光鎗補好似唔錯

第20抽中咗2隻槍 收工

抽多10抽中埋另外個隻Ss

最近玩返
想問呢啲覺醒素材值唔值得換？
定我自己去打返果啲關易啲？

換哂冇野換可以換定

大路嘢換晒
但呢啲值唔值得繼續農果關換晒佢？
打返H/VH果啲關難唔難drop？

只係唔繼續打,有剩用哂佢

痴L線美玲條腿比條橋遮9住
即刻唔想抽

黑影沙煩特攻

咩game

呢d 最後換
新玩換錢好過換粉

換少少都可以既 因為換易過打關跌

最後換晒lu
之前無睇攻略唔知打第一關最so
我仲要永續升級
所以花幾個鐘刷晒了

8000 飲到2000 得返一日飲唔晒了

勁 飲到6千支 應該練勁左多隻角色
我都係飲左2千支都無 hea打

一日差唔多掛20 個鐘先飲到
不過未開新主線都升唔到再勁，同埋用極都係一隊勁就打晒全部
根本用唔晒咁多隻角

倒左5000支

倒左千零支

最尾剩好多
好晒野

我拼晒命都倒二千幾

体術角係配力+定速+拳套？

速 加素早

我一日用1百支 最後剩30幾支

巴打 你好顛

用2部機玩得閒就㩒下

出三柱神了!!!

原來唔係我問題
今日更新完之後入唔到出擊畫面

等左好耐！ 不過第一隻通常都唔會勁 希望唔係垃圾

更新完又可以玩啦

技1 威力d 3bp單體陰
技2 威力b bp7 單體吸血
技3 威力sss bp14 單體陰 氣絕(確率大

技3無得開場放,寧願降威力畀佢開場氣絕 氣絕技唔需要威力

我變左back唔到....

back唔到啫係點

按「戾xx」無反應
後尾kill咗隻app開過就得

訓練係咪最多5個人？
應該將主力升晒38 lv先？
靠訓練升到50好似好遙遠..

除非好勁 我自己會將一般SS升到42就停
唔急用我會訓練到42，急用直接俾碎片

42都要好耐了 要170個？ 一個月都未得..
好心佢開多幾個位..反正就算升到50都唔係話勁好多

初初玩係咁 唔好急 主力盡升到42 加埋訓練好快去到50

升好主力 就會多好多碎片用

其實主力仲要狂打主線黎升能力 呢條路仲長
宜家能力上限好似去到hp980

我白花去到990 新開外傳應該可以過1000
初期忍手儲石 可以集中訓練主力SS 油王另計
儲金碎片都要時間 急唔黎

係丫初初無得急 呢隻係爆肝game 要練能力要狂出 襯宜家減半體 又係爆肝時候
最緊要搵岩自己用既主力
同埋唔洗見有石就抽 可以睇左評價每一個pool既角色先
隻game最好在於升左一隻角色既能力 換第二個style唔洗重新升過 無咁辛苦

想請問下各位點升角色?
直接vh最頂關4隻勁角帶1隻升?
定vh簡單關1隻勁角帶4隻角逐步升?
唔知有無講到1999,希望你地明 thx

vh 可以auto到邊關就打最難個關

通常3帶2 比較穩，2帶3就睇角色

我發覺最新個關外傳 因為個背景係咁郁
搞到部電話食電同好熱

平時奴關都唔會咁熱

呢隻game係長期食電wo

搵啲關可以弱點攻擊個啲
例如全斬或者怕打就高速陣加全打升好咗一批人先都得

一週年派幾千支水咁勁..我得200 now

唔係點俾新人追番進度
我都係個陣先玩番

但係再之後玩果d 就大落後

果個就係我囉 sosad
依家刷完VH4-1-5之後有少少卡住左係度VH9-1-4唔穩
打緊VH8-1-3但又好似同VH4-1-5差唔多..

其實女忍仲係唔係大家主力角？我覺得佢勁到仆街
但係評價網站又唔係評佢好高分

以前初初玩個半年都係主力升滿 之後太多角色取代佢

不過如果要用打系 我都會出佢

師兄 如果講打手
你會用咩角色係高傷害取代到佢？因為係我個list裡面佢真係速度同傷害已經最高
可唔可以介紹下有既我可以練下
雖然我未必有

無用好耐 新出果d 仲勁

師兄推介下
新個d我用緊一周年火車頭 一周年玄武 新沙拉 新女主 主角爸 尤里安
仲有冇d應該入隊

整張圖黎睇下仲有咩角

巴打 你d角色都幾齊

紅藍色角我升到好高 紅色比較鐘意用

海之主 我無抽 但之後升左評價 好似幾高 都可以升下

其實好多角上到9xxhp左右 我就會升下其他出好多style既角色 我覺得遲早有日都會出勁style

但我發覺你無個隻 我成日用既格檔角（紅圈）
其他都係我主要升既角色

你講呢堆其實都好用
所有最難既關我都係用呢隊

3 補+綠毛同妖精又有力生存力又高，改左唔會重覆補之後連auto 都幾好用下
romancing level 都係呢隊打, 不過要手動暫時全部都夠打
不過可能你用緊果d 升到9000 戰力都會夠打

海主做坦都好用 落雙補可以係咁補

我鐘意用呢個陣 因為隻格檔放中間可以 吸大多數敵人攻擊
海女繼承回血個招 變做雙補

呢個陣無得打先我麻麻
但集中去中間有格檔係好有用 只係打全體技多既關可能麻煩d

我就係抽唔到妖精槍 同呢隻女帝
所以我覺得自己缺好勁既突角 火車頭傷害唔夠高 得打周回好用

除咗男主 師兄同我個常駐陣一樣

所以我練緊海主女 佢招水技其實勁到仆街 唔好睇少
仲有buff技
其他就綠毛坦真係好重要 打boss有佢擋差好遠

其實隻火車頭有時真係唔夠力 我會轉返用英雄王
好鐘意佢有時打人回血 我覺得呢隻遲d會出再勁既style

好 等我開始練埋英雄王

突角聖誔毛二力輸出都唔錯
打手如果有SS 技會好打d

下 聖誕毛二力原來好用一直擺低左

識補血係隻game 暫時仲係好重要
我個陣都有三隻有自動補技 好多時可以頂多幾turn 唔死就贏

我差d唔記得左呢隻突角

兩個增傷技能，器用高又有SS 單體技我記得係唔錯的

瞭解！

小劍黎講
周年毛二力>周年米加勒=泳裝女海盜>聖誕毛二力
聖誕差在auto技太廢(好似係)雖然我都用緊後兩隻

我黎緊除咗升第二梯隊既能力
唯有慢慢儲金碎好漫長

無周年果隻
d 技真係仲大力 繼埋招SS 技應該好痛

我都冇

每個月換白結晶換金碎

羨慕你哋啲角咁齊

我box得呢啲
我有冇升漏邊隻好嘢？

綠毛我得n年前抽返嚟果隻..
坦都無隻好..
儲咗50000幾石了 應該留俾白薔薇？

抽咗30抽
出咗3次隻劍

今次個pool應該要抽啦 我聖誕忍到宜家

80抽中兩次劍同死神
剩低隻火法係咪唔洗追
本身火角有下面呢堆+新ブルー

個pool好伏...8次十連得隻劍

十二抽先中死神 火個隻睇下評價先再算

抽到天井換死神 咁多抽中得2隻ss
仲要2隻都唔係池圖上嘅角

30抽中3隻劍
之後60抽0Ss
放棄

有48000石 應該繼續等定抽新pool
比啲意見練咩好

官方有計劃回收石頭

坦可以用A級天使配S級防禦技
50000石留啦 有堆重要角色你未有

我會留 死神應該襟打但非必要

我覺得呢次個pool應該係set難中左

我覺得呢隻係勁但係唔必需
敵方弱暗既主要係人型角色
平時D 怪大部份都係怕陽多
所以呢隻無石/無愛唔洗追

利申: 對三柱神有愛抽左

我都有愛但最近井左兩次
選擇困難發作

咁我個box練咩好

下星期四晚有公式生放送，今次應該到公會系統喇掛~~

唔講都唔記得仲有呢樣野

早知留石但又想要死神

開新系統應該又會派好多石

好彩送隻S死神有得用下 技都唔錯

繼續skip到半周年 到時先一次高抽返d限角

我會練紅圈，綠圈次要
練紅圈既應該都夠用
你好多"打"角 女忍者+新Red超人必練，由其後者大技好用
斬唔夠用既話練埋Black，但理論上英雄王+女皇帝+卡特莉那好夠玩
突你唔夠角色，暫時無法就練住毛二卡同埋隻七英雄(用槍果隻)
七妹同Sofia 2隻走唔甩必練
水法你得一隻，無選擇一定練佢

我其實上次都天井左美玲....長腿+<陽>+<打> 又識補，唔係唔抽呀?

死神我抱住課金的覺悟抽，好彩中到唔洗課
不過老實講，全<陰>技我覺得唔算好實用
依加係陽技當道

多謝巴打分析

冇晒一周年啲水啲氣好快用晒
死神得8日刷 本身光頭仔都未刷完

光頭仔一早刷晒
死神差少少

光頭活動道具掉落少又需求大都唔知諗活動條友做乜

岩岩download番隻game望下 呢堆角係咪out哂可以重新黎過？

死神基本上換左件甲同S死神就可以叫刷完，
冇謂晒時間去刷夠銀PUZZLE

最後懶到豪60個銀砌圖俾死神升50

VH-9-2-1好難打 第一round就全體混亂
之後兩關又多怪
我戰力大約28000 600-700HP
係咪要練高啲先過到？

Out晒 不過都玩到落去 女忍 貓女 男主角坦 光暗法我都仲用緊

用加速陣會唔會好啲？

真係過到 thx
想快啲清咗VH10去

見死神高知力氣絕又全體毒又限定 鬥爭又2bp降精
抽哂150抽 中哂其他兩隻都唔中死神 要井

慘... 我未抽 好驚要井 之前兩個池都井

冇晒啲一周年水
打死神換野慢咗好能多

又要存過45000
一耐無新角玩就開始悶 就忍唔住想抽
本來諗住等半週年一週年先抽

個 pool 中左死神係咪就停？另外兩隻係咪會入普池？

會入普池 停啦 雖然另外兩隻2bp降精同王者之劍評價都幾高

請問呢隻game係咩主題嘅作品？我意思係有無咩動漫作品做背景？
感覺幾好玩，但我怕只係出一堆圖引人抽，但無任何背景故事，好似某啲抽蛋game咁

係咪收集吓武器，節日又有skin買嗰類game?

超經典

超任時代日系rpg 浪漫傳說

for 老野懷舊多

sorry我孤陋寡聞 未聽過
不過睇人玩，啲畫風玩法真係唔錯

你唔係因為賣回憶玩應該好快悶
但平身有玩過以前d 前作就會覺得好正，由畫面到音樂都好正

咁我諗諗先再入坑
thanks咁多位巴打

依家隻game 好有原game 神髓,
D 歌聽到起雞皮,入晒腦

LP制又係好獨有系統
能力值都係一點一點逐場昇,一步步變強,
都係可以搵好多同伴入隊,仲好多古怪種族
吸血鬼,妖精,雪人,龍蝦人

以當年計,好多野都好破格,自由度高
SAGA2,3 有出HD 版,不過無中文

玩得呢隻game 應該多數都有玩sfc 多數都係老餅黎
但呢隻game係日本人氣都幾高下

同埋玩落唔會咁快棄既原因之一可能係 呢隻game唔似宜家新個d game咁 抽完角色又抽武器 之後又要抽野去突破角色 又再抽其他野

習慣左粗飲水 好難返轉頭 等你忍唔住用石回體

無水飲好唔慣 前排送果百零枝新水兩下就用晒

呢隻新出無耐就開始玩 我都未玩過佢啲舊game 完全唔知佢故事
但都算送得多石 又有保底 週年又送勁多抽卷

佢個螺旋回廊有無話幾時開返
拎少好多石

好似25號11:00 開番會多10關

好 thx
正 又多啲石

咁我遲啲都試吓玩先，我都未聽過隻舊game
只係好奇呢隻game銷售量點解上到頭一百

我諗係日本果邊真係多人玩

啱啱上網查，原來係most popular game of the year，唔怪得下載量升得咁快

原作曾經係Square(變垃圾SE前),同FF分庭抗禮既RPG系列
我都係日本留學,有老師係Programmer先知有依系列

未有時間補返D主機作
但去過一周年個展,差唔多一半女玩家

但啲圖好多都係囡囡

可能陪條仔去
但其實都好多囝囝圖

你地以為綠毛咁高人氣邊度黎

乜取向都照顧到

講到尾呢隻app都係square食老本之作
我諗超任果幾集應該算係系列顛峰了
呢隻app嘅風格都係RS3果個風格（超任最後一集，算係同FF6同期）

我自己主要玩過RS3同SF1呢兩隻
但兩隻都應該爆咗不下十次
燈泡學技呢個系統同極大自由度（大到你都唔知自己應該去邊）係當年都幾破格

同意 RS1更加唔知去邊好 RS3任務豐富 RS2故事完整
RS1玩PS版會好啲 超任齊唔到寶石 任務根本未完成
但最鍾意係RS1 我認我係死老餅

rs3我見過人癲到話唔㩒start制爆機

個陣有個網 天火花龍劍（或者類似）
有rs同火炎之紡章專題
好正好多野睇

有無人玩過unlimited saga?
我班主任臨危受命一條友寫program,
佢自己都話垃圾

其實有冇人有玩ps隻 saga frontier2? 我最鍾意玩呢隻
果時個連續技系統好正

另外其實隻game可以cross over下其實類似既square rpg game啦

龍界傳說 超時空鑰匙 ff 如果crossover到好正

搵到 多謝介紹

一個人寫？ 真係好癲

我當年有買限定版我自己其實幾鍾意個玩法 但變返傳統一定好賣十倍

最愛蘿莉朱廸妹妹快啲出多招SS單體技比我

天幻網
rs3專題

BTW佢都係Saga Frontier 1同2`Main Programmer

螺旋開咗30抽得隻普通光法

saga frontier 2 好好玩

我兩隻火車

67層果三隻野好鬼勁

聽日大更新停成半日

希望係有公會啦

我30抽一隻威爾 一隻女忍 😩

我停左係65...

打埋70層縲旋都都係得一張普通光法

又要等一個月

抽到年底都唔知中新野未

仆街鳥,唔記得有維修 仲未清體

隊伍數10->15
BP調整+聖石改左可跟隊伍
自動賣武器
裝備同肥分開
道具一覽改UI
rank上限999->3000

仲未有公會
但好多改動都有用

武器+肥500位->武器500+肥各999

自動賣掉落可以set到精確到留器+弓之類

5張舊火車卷

又有制壓戰
肝到仆街JJ+飲水飽

公會暫時有sticker chat room
預計3月下旬

[img]
呢次更新最抵讚係 唔洗再考自己記性邊隻升左50lv

真係好多都方便好多

冇錯呢個最正

第2 隻幻影ss 幾吸引

有復刻水著阿妹
新抽重有魔龍公抽.....
不過SE 係咪玩野?
魔龍公不論S 定SS 2張圖都好撚樣衰喎.....

咩事

15抽左都唔中水著 直接換算

你中呢隻聽講都勁 可能仲勁過水著

15抽 中左兩次綠毛 一次斧 再加自己換水著 夠晒了

隻ss魔龍公好似幾勁 ss技覺醒後8bp

送果隻s 仲有3s 技
30 抽中左兩隻女女

做deadline fighter打死神

auto 賣野太正 終於唔駛心掛掛刷到滿箱要賣野

魔龍公個pool冇提到有冇人完左活動後會落普通pool，應該三隻都限定黎。

每次更新都改進

呢隻好用 抽到係好事

想抽魔龍公,不過係斬
白色情人節應該又出, 十幾號可能有情報,
到時先決定抽咩pool

有SS武實勁

心大心細. 試抽
30抽中左魔龍公

而家瘋狂刷水龍normal
2體 又有財寶卷出

同埋而家有埋自動賣武
更方便用劇本刷

想同gbf搶掛機天王

水龍有咩好

抽綠毛定魔龍公池好啲？

其實係刷財寶卷順便刷隻SS姐

好提議 thanks

視乎你多唔多低BP降知角色
另外兩隻有自回都好用

想要火力就新池

咩都無 附圖先

綠毛池好似3隻都唔錯
新池up果隻黑仔好似麻麻地咁

打左好幾場都無map跌
我諗同難度有關

咁用2體差唔多啦

打遺蹟13層就暫時每次都跌2張普通財寶卷

有3倍練角喎
用氣絕刷緊外傳2-3中

我刷主線順便升能力
準備又有水地獄

綠毛池似乎較適合你 你手上的火力角色各類都有
降狀態角色相對較少 有能力就拼埋魔龍公

👍練技一流

清寶圖真係逐場清最抵 如果打一次10 場果陣出垃圾就好蝕

改好排陣就刷到
老豆同魔龍公技3 係先制，
老豆爆完，R2入關魔龍公就有技，好好用

我都係刷15-2-2。個斬 算

新手留名請問係唔係跟wiki咁練角就得

唔一定 第一睇愛第二睇你個倉

前後50抽 抽齊綠毛池入面3隻 正
最後10抽出兩隻..

係咪改咗機率打咗成朝都冇一張SS財寶卷

今朝有出過一場3張ss地圖

我尋日出好多
今日係啱啱先第一張

刷得好快！

你手氣超好

你地打到幾多支水？
我暫時600支細 40支中 20支大
地圖跌到聽晚only..

暫時細1020 中10 大120
一邊刷一邊用緊

我
細：985
中：45
大：30

me too啦
但你咁多支大水嘅
係咪跌咗好多黃金地圖？

好似平均每日都有12 張金
同埋我逐張用唔知有無關

正 又唔駛用石爆體了繼續水地獄

係電地獄
啲電用得勁快

有冇人可以簡單講解下壓制戰係玩乜？

全個服一齊打地圖戰棋, 直至100%, 出現大boss ,KO 埋佢
就可收晒所有獎勵
派好多石同水, 勤力的話可以收6000 支水以上
(上次話set 錯數值,派多左水,今次會唔會fix 就唔知)

地圖有冇上限9999?

即係打夠數就有齊獎勵？ 會唔會有打唔贏嘅情況？
我之前啲event打到難度16-17左右 only
最尾幾關打唔贏 啲任務完成唔到

贏一場就得 等d 人刷到100% 再拎埋寶箱

十二金咁多 我覺呢次低左機率

無錯係低左 同埋水都少左幾千枝 已經唔記得點解上次可以有咁多

次次刷圖都唔得閒
唯有等制壓戰

呢個星期homeoffice係咁刷

上次d水係官方承認左bug先咁多

班肝帝點昇到過1000 hp
得幾隻過900

有掛機冇難度

肝得都係掛機 掛下掛下就過1000

第2彈好似幾吸引咁wo

抽

今次應該最終皇帝會勁返 冇理由做唔到人氣角色

skip呢池等第3彈

點知冇第3彈

好型 搞到想抽

魔龍公我都未抽 唔知抽唔抽好
依家又黎個咁型嘅皇帝

魔龍公夾老豆刷野靈活好多
兩隻前制大技

呢兩隻係幾有用 又打全體 清關一流

抽魔龍公定新皇帝？
好很多斬 唔想重複

魔龍公 點陣圖同幅圖都好撚柒

最後50抽抽到隻柒龍公

咁好!
我等第二彈pool出埋先考慮抽邊隻

出隻皇帝配正月皇帝的梅開
會唔會出新七妹配A七妹招

出真魔龍公就好睇架喇

點陣圖都OKAY 呀
係張大圖...不論SS 同S 都柒到想喊
俾返Loading 畫面張圖我得唔得

想問複合屬性技係點計耐性？
如打+陽係睇敵人嘅打定陽嘅耐性？

淨係會計弱d 果個
例如隻怪防打怕陽，用陽打技一樣會當中弱點，打屬會唔計
所以複合屬性係幾正的

魔龍公即時有有SS武

月中有副防聖石,新陣(好似係術士陣)

最終皇帝(S) 係正月限定？
係咪基本上唔會復刻？
搞到我都唔想抽新果隻了

終於出副防

30抽中晒2隻男
收工

原來今日已經開蟲蟲

今日都係決定將魔龍公由42升埋上50
夾老豆真係刷野神器

新pool30抽中左槍同sofia
舊pool10抽中左舊pool銃
本身冇抽過舊pool 諗緊繼續抽新定舊好

你真厲害！羨慕死

100 抽中皇帝, 加多50 換蘇飛亞
仲要無中其他SS

舊pool啲角色好似唔多吸引
皇男係勁嘅

最後最多20抽中埋皇男
好好彩補番上兩次抽蛋啲衰運

追多*

如果槍角唔夠 係應該抽舊pool個水著槍定係新pool呢？
我見舊pool個水著槍都好多人用

壓制戰會唔會開新換嘢嘅獎勵？
咁爆水刷 好快換晒..

水著小劍?
雖然我都常用,但覺得唔值得今次抽,兩隻門神太差了
如果水著女主既話都值,兩隻門神都勁

但要勁角黎講
皇帝>魔龍公>>復刻

如果皇帝無S嘅都會勁過魔龍公嗎？

有無S都好難講
有S周回係勁左,但都係單體火力
魔龍公屈左瘋狂debuff+完美配老豆先制+
仲有SS武(雖然皇帝有被動大劍增傷拉平,但即係少左個被動)

我宜家用魔龍公同老豆 清關好快 又全體又先制

快啲出返老豆pool 想井返隻

即係皇帝真係好勁？
但真係好多斬角

我純粹答佢POOL優先度
魔龍公同皇帝各有各好(魔龍公應該到左極限,皇帝仲可以有SS武)
皇帝POOL門神好魔龍公少少

終於抽到新暗法

想問下早排生放送，有冇介紹公會系統有乜搞作？

隻eventSS 攞小劍但係啲招全打

ps:隻野仲要收益特大要入打錢隊

無留土小劍又要刷

都係打錢用？ 打錢關暫時都唔難？

其實係
錢關求其法師炸兩下就過

收益上升 係咪無得疊加？
貓女失業了..

今日Lv10打錢用隻新地鼠有70000一場

今次抽150抽一隻SSR都無,要去交換所換皇帝,有無咁黑呀

黑一兩次之後會補返
之前連續井綠毛,黑騎,新火車頭
依家魔龍公80,新皇帝10

都係 我都井咗死神同新芭芭拉 好傷
魔龍公50抽攪點 中間送埋隻新黑鬼

抽野係會一排黑一排爽 唔知係咪特登咁設定

好爽 雖然錢暫時無咩用住 無地方駛

我一炮過買999練勁體力 跟住每次2000蚊S碎片全買

制壓戰刷強敵點解アルベルト個王者の劍幾乎氣絕唔到嘅已經放係知力位 刷過百場暫時得3場有氣絕到 明明刷外傳時都幾易氣絕

用呢隊大機會可以1T
行動順序
1.バルテルミー
2.真アルカイザー
3.ビューネイ
4.ようせい ブラウニー
5.デス

妖精用死の鎧配速令佢慢過魔龍公又快死神出手打死第2隻怪
如果有ミリアム就唔使配速配嚟配去好想要ミリアム

我依家主力大約840HP左右，刷制壓戰你地會點揀？
1) 將主力角色升到無得再升為止 (900HP)
2) 將有用嘅角色(又有2倍up)都升到尚算易升嘅程度 (800HP?)

一定係升2 倍果d 先
主力去主線刷效率最高

呢隻game有一堆練到中上嘅角色有用過得幾隻練到頂（好似係）

努力中
但見得人嘅 就算升晒都唔係好多隻..
考慮緊升唔升未有勁SS果啲
如舊火車頭..

冇勁個隻唔駛刻意練住 廢角會練得好辛苦 一般又冇機會出場
遇正兩倍或三倍先考慮吧 至少要有一隊沖任務頂 依家一般要完成romancing關都要HP900以上

但打制壓戰好難升到900
唯有遲下升完2up果啲再刷下主線/等新event?

壓戰換晒野就返去主線升 不過依家主線唔值得回體升
留水等下次體半時再谷

呢隻GAME要留水既咩？

都係，我天丼左魔龍公，然後用左100石單抽中水著阿妹，跟住今日100石單抽中左Sophia

第三彈 wow咗未
[img]h未ttps://

無石

好狗

打完壓制就有4萬5石

無石接我老婆,要等我
法師陣,勁

白薔薇張張圖都咁靚

又要抽新白花了

張圖 已經唔駛睇技

呢隻原作有全體補HP，我都覺得隻GAME係時候要出呢個技能了

邊有咁多金碎
又皇帝又三條女

魔龍公評價上到SSS

老豆係倚天劍,魔龍公係屠龍刀
唔怕防術攻(有斬),有SS武,有4bp debuff,有先制

sss合理啦 3bp 全體debuff 技又幻影

副防石 咁多類
都唔知升邊粒好

好似有全屬 同防具一樣

掘左兩粒全

我全部都係打關跌 一粒都冇

升全屬，單屬升一粒第時用都ok

打關有機率跌, 跌左個lv6,7 單屬
太多款,好少見全 (藍,綠石都係咁)
掘左2000 試下, 一次出兩個全lv 1,好好彩

掘咗8000都係得1粒..

我掘左幾百就出兩粒全,打關都有跌幾粒
今朝已升左5粒lv10

勁喎。。

刷極都無 今次咁難掉

剩係跌咗一粒

連打連掘都係得一粒全

黎緊三個都想要

隻零姬死左,會自己起番身

通常幾耐有一次加倍練角活動

解包好快又有

打完新個關boss romancing 終於發覺降知降腕既重要性 仲有疊加既作用 降到佢打落黎扣幾十同零

終於過到關

d A同S角喺咪冇用？

保底先換到人魚
3隻白花1隻零姬

好狗
保底前一下先中人魚
埋單3白花3零姬1人魚

我30出2零姬就算
人魚勁唔勁

見佢招補技會唔會一開auto即出

十抽唔中,
留石

差唔多到天井都未出兔仔唔係又要天井換呀嘛

我同你掉轉
1抽零姬
2抽人魚
中間再2隻人魚(Total 3)
之後天井白花....

ALL PLANNED

20抽中白薔 50抽左右中零姬 140未有黑肉
諗緊淨低用每日100石一抽井左佢算

大家都抽？ 呢池有咁好咩？
反而另一個池我三隻都冇有啲興趣

覺得麻麻+1 所以轉抽兔仔池

女，全部都係女

對白花有愛 已抽

我抽12 下先齊三隻 都差d 要食補底

白花剩係張圖已經要抽了

腋 黑皮人外 蘿

全體補好撚正
自動復活幾過癮 d lp 倒水咁

琴日試左法師隊已經可以auto裡道場(好耐無打)

20抽中咗兩隻 爭白花
追唔追好

兔仔好勁？
但兔仔以外果兩隻好似麻麻..

根據今日咁多人經驗
你追埋果隻可能要多100 抽
利申: 都係頭廿抽中兩隻但120 抽先齊

白花都係速刷型 （但又無先制技..）？
感覺上未係必要

雖然陽屬我得軍師同兩隻打+陽嘅拳手
但我都係想要白花補多啲..
最衰呢隻又勁低愛..

如果你有S 白花就可以過繼招再生光做SS 補 不過另一隻SS 白花做補係勁d
不過最緊要係張圖

我無乜打屬打手,兔仔可以單體同全體 我覺得幾好
水着アザミ主要補充降腕技
ミカエル招全體技同魔龍公一樣用法都係第2round先放嘅fast技
有其他打手嘅話呢2隻的確麻麻

抽新白花真係純粹為咗張圖

舊pool 20抽中小劍 另外兩隻有冇必要追

打全體好似除咗練氣掌真係無第二招？咁兔仔係有佢嘅唯一性嘅

但練完雷+斬果條女我就覺得複合屬性先係王道
多用途 勁方便

ミカエル果招都係嘅 但佢啲被動技無乜加攻 都唔對佢有咩期望..
不過如果有其他style繼承落去應該都勁

マドレーン真係好正,低bp全體複合技
可惜我井隻魔龍公,唔太夠石再抽佢

我抽到3隻都未中魔龍公..

魔龍公值得井啦

有

主要三個用途
1）俾SS繼承技能(最主要）
2） 升武器類似熟練度咁嘅嘢 （當好過無）
加連技同Overdrive攻擊力 我係靠每日經驗關升啲廢角lvl 都差唔多全部26lvl+了 下一目標全部34 之後就42
3）拎石
好似30同50lvl都有石拎 血量去到百位數好似又有 呢個可以靠遠征

簡單講佢係想你練晒全部角色嘅
我都諗緊有冇啲痴線佬真係練得晒..

等緊每日有償100石
小課咗一pack當支持下

清倉之下得2隻零姬同一雙魔龍公

如果我冇上一隻ss兔仔 繼承唔到招地上掃射 係咪就發揮唔到新呢隻威力？

4) 練人時A同S角分別有唔同能力專長(箭嘴)
SS練能力上限好似要靠依D
5)換skin

暫時覺得隻新白花係得招全體b技最有用

兔仔應該單隻style運用都ok

單隻算ok 既
如果有前排隻A 兔應該可以唔駛打返黎果隻SS 兔

呢隻長期前列位置 直接用都好夠力

好！ 好似抽呢隻吸引d

其實抽埋抽埋d人物 邊有咁多金碎突

主力先突姐
啲垃圾就擺係到

另外想問下 debuff 效果可以疊加架咩？

可以
唔係點用體術隊打到boss扣0

體術隊有邊幾隻？

我就是中伏的例子
20抽中二隻 單吊一隻抽到天井

10抽單吊人魚
都係唔追

10抽中兔仔 好感動

恭喜！ 我都想抽 但石力不足

屌 嬲

呢幾集你而家幾多lv

三隻公廁ss

第一隻好啲 其他就...

第一隻原來我都未有

睇網站瑪德蓮好似好高評價
其實練唔練佢好？

新黑妹？ 梗係練

收到

你地壓制戰有冇刷晒999支水？
我最多得600幾體
無得長掛..

冇刷緊金獅子攞金圖

已刷晒,壓制可換嘅只剩少量銀碎片

你指碎片？
好似出好少..

其實都係一張先換得100白石 要10換1

新池三個新女角滿唔滿意？

白花有白情版+SS杖加持
9ap全體降精+單體陽屬火力超好
情況有d似阿妹兩隻互補不足

零姬低ap debuff，單體氣絕唔錯
自動復活都幾好用

人魚有潛力但暫時火力太低
要等下新角傳技

人魚火力真係勁低
佢招生命之雨Auto 用既時機又差
變左帶住佢Auto 練功感覺好似打少個咁........

睇返今期三個角色既設定真係好微妙

1. 白花本身角色定位就係最強補師，你俾招打招佢係好，但係打王既時候會倚賴佢全力做補，唔會expect佢會用輸出技，否則要佢補時冇bp,揾白花2.0做打手角又冇其他角可以頂到佢補師既角色（得佢回血又解異能）

2. 零姬多低bp異常狀態技，但冇輸出，好多角色可以取代到佢，例如主角妹有混亂，同時佢招大技打到3-4萬；新火車頭有全體石化

3. 人魚招補技係抵用既，用2 LP 可以補全體，但一場淨係用到3次 （好似係），用既時機要好準，用佢auto打周回又冇乜用，雖然係得佢有全體補呢招，但實用程度又好似唔高。

所以結論係除左有愛之外，今次呢3隻又好似唔抽既損失都唔係好大

純個人意見

全補好似淨係補到2 次 淨2lp 應該唔比用
手動打就好用

第二章女主角女都生埋

リズの娘。名はジョセフィン、相性はジョー。

生まれて間もなくボルカノとウンディーネに預けられ、リズとは離れて暮らす。

術の力に長け、湖の主として恐れられる玄竜をも手なずける。

同邊個生

我覺得幾型

(好似係)
主線咪講魔王一路等緊轉生
最後一章入左女主體內
A版女主個名都係「魔に魅入られし」
情報劇透

之前故事第一章最後咪大左肚囉

好耐無睇故事

你意見無錯
不過我因為追白薔薇搞到齊晒3隻

白薔薇其實我expect 佢會有SSS 陽魔法單體大炮(因為AE技本身都有「超風」啦)，結果佢都係俾個AE 技，可能為左唔取代新Blue 既地位掛....不過張圖好J 就算啦...

零姬定位我覺係俾無抽到死神同小火車既人，算係好用既
不過陰傷本身唔實用(太少怪怕陰)，所以整體實用性扣左少少分。
然後我有死神同小火車....

人魚一場只可以用2次補血，1技傷害又蚊咬咁，我放3技用晒bp 又怕無bp 補血，成件事好尷尬................

似乎只為白薔薇唔係好抵追 我有死神又有小火車
人魚抽定冇壞嘅 但呢刻冇乜用

PS 我冇光法2.0

其實的確人魚招全補技又幾果癮 抽到既話都可以搏下將來有冇用
但淨係抽佢又好似好曬d鑽
除非將來隻game會加大LP上限

白花仲有個問題係做唔到3round全體
搞到單體同周回都有啲兩頭唔到岸
9bp b威力全體+降精神係勁嘅，但第一round用左下round冇得用再生光又係另一on9位

總結白花係唔適合做打手

配老豆魔龍公咪好
重點係即食唔使再練

利申:都係無光法2.0

有死神小火車我覺得真係唔洗追

新光法我都無

所以最後結論係為左追張圖………

一開始已經係

第一次miss 左白花，點知之後都冇角色有再生光
等左成年後複刻先抽番
見到全補技都係抽定先

過幾日就應該開公會 有無人會開 我報定名

應該成個post 人入晒都得

好少人

今次送女主個女A級 冰火兩屬

佢好快會出SS 版

可能下一波已經出

終於叫做一個睇得明既故事

BTW女主都係JOJO

正常會唔會買碎片換角色？

用鑽石

我唔會咁做 新角色想要直接抽 舊角色慢慢淘汰
我7英雄妹到依家都未抽到 岩岩儲夠碎片可以換 但換完都係冇份出場

我都係未抽到呢隻 由首抽必要到宜家已經無人用 都未夠碎換

屌,最後一張ss確定券又中守門員thomas

好老味 我抽親都係四大天王
好想中新陰法

炎屬性既哥哥陪住冰屬性既阿妹，阿妹生左個冰炎屬性既女兒

阿女屬性係兩個老師教既
不過實關阿公阿婆血脈事

等join公會, 有無巴打開

公會系統有咩新玩法？公佈左未

即係邊隻

睇公告好似得個chat 唔知有無野玩
一陣維護完我可以試下開

叫定你一聲會長先

想join 😂😂

試下search 唔search 到 得15 個位我估應該夠入晒

加咗

頂我求其join左一個野團試下, 依家退左但要24小時後先join到另一個

希望聽日仲有位

新陰法好用?弱點係陰嘅敵人太少我都無乜想要陰屬角

join了

應該唔會爆掛
入左既方便既話可以點個名 萬一真係要入但無位會踢d 唔識既人

得15 個位咁少

Join 左

話咁快就滿咗我ID GWSW

入唔到,so sad

入唔到

square 係咪傻, 多數game 公會系統都30 -50
佢就半桶水,出個15 人公會

唔撚係呀
入左既呢度講個id 或者game 入面講你呢度account 名
我轉要承認先

有無人用日文名

文若add左

我係donut

790rank

加左
踢晒日文名幾個 如果踢錯俾你入返

日日掛機

未入到申多次 暫時仲有1 個位
有個位留左俾入錯會等cool down 果位巴打
明明平時好似都無咁多人講野仲諗住一定夠

仲有無位

申左

CC

求入

トニ
回鍋左無耐

Sonic 求入團

我申請左 見到仲有一個位
chris

入咗+1

仲有咁多未入
不如你地開多個新 無咁多位了

有冇人開guild

又有新pool，望落斧女似大獎
硬城鉄壁
攻撃を受けた時 被ダメージを100%カットする(確率中)

巴哈果邊有香港人開公會 未入都可以去睇睇

同感
即係又多隻幻影

申請咗 小弟得1萬戰力

我名 5/240
聽日有位再入

睇落唔係熱斬最好咩？

仲有無人未入到會 如果多 我就開一個啦

開啦好似仲有堆人未入 你都好高rank

留左位俾你了 等你聽日入

公會裡面個個戰力都咁鬼高

如果跟得上主線能力既話而家一隊應該可以五萬up

696咋 有人我就開 無我就求其搵個入

個個谷到過千血,可能有

有公會？

大家壓制戰係咪都刷晒？要換晒d金碎好似有排⋯
有冇話刷邊開會快d...

申請咗 lihkg

momo

仲有無公會可以加入?

我申請中，見到14/15 係咪留左位滿左了？

見咁多人未入會 我開左會啦

LIHKG

記得係全大楷

申請左
トニ

Momo

仲有九個位

申請左

啱啱加左左了，有位請加，唔該晒

仲有7個位
LIHKG

個公會UI ,好易按錯退會

掛到阿女都就滿status

BTW1001準備開PO